東奧委宣佈2020年奧運會開幕禮將於7月24日晚上7點開始

- 游泳決賽全部要就美國直播, 全部朝早進行
- 馬拉松朝早6點跑 驚中暑

英文版

游泳架仔自己都有機會 咁都要就美帝

屌你老母係日本搞諗住香港時間睇一流
仆你個剩就美國時間
咁係日本搞黎把撚咩